何桂藍：不簽署確認書

之前黃洋達仲公開叫何桂藍簽確認書

D人話佢新小麗：

但小麗補選時係簽左確認書。

跪左但係都DQ

有咩DQ成本?

何桂藍今日報名，她表明不會簽署確認書，指愈多人不簽署，便可以保護其他人，增加DQ成本。

對政府黎講, 唔值錢...

等DQ啦

啱，就係搏dq

而家唔係強制簽
如果以呢個原因DQ 要解釋點解俾個選擇權候選人
一係就改遊戲規則強制要簽
到時班友應該就會簽
不過咁樣港共就會好樣衰
不過佢都慣

簽口一簽都會俾人屌架啦 尤其依個post某d日本名扮唔係五毛果d廢柴呀

屌 原來係唔毛！？

初心係Be water

我係支共就放佢入閘，然後抹黑係鬼。

確認書本質係搞分化
全部都唔簽就得
依家政府要DQ根本唔駛理由

都係貼埋呢段：
對於同區參選的劉穎匡簽署確認書，何桂藍表示「自己有佢特殊嘅情況」，對此表示諒解，亦不認為是否簽署確認書反映候選人的「抗爭意志」。

唔怪得知熱血時報YouTube片view數近排由雙位數變左三位數

唔係講錢呀，係你唔肯簽，政府要逐個參選人個case去作原因令到佢被DQ, 一個人已經要花好多時間，如果齊齊唔簽，真係度到9月1投票時都未度完被迫要「放生」好多人，係策略嚟

簽左都可以話你唔係真誠DQ你

直係有人信

真

立場姐姐

黃之鋒又話要團結

所有手足都要

獨派自決派就簽
支持基本法嘅新舊泛民就唔簽
確認書變咗大話書

一次過DQ幾十人佢都幾頭痕...

佢咁都俾你屈係我同事？

無啦啦話人同事既人，通常自己先係打手

用更加牽強嘅理由dq會增加佢成本

又係喎，好橋。

連登仔點都有籍口反咖

Arm support

而家新嗰份包埋國安法呀嘛
又唔可以直接比較

好，就投你

確認書啲事睇下就算，簽唔簽都係廢紙，亦都反映唔到啲咩

好

政府一句唔簽就DQ=零成本

push

岩啊, 有美國背後睇住驚西啊, 簽條春, 有種就DQ

簽唔簽都一樣，唔好簽！

支持，一致決定唔好簽！

咁容易轉熱狗
有冇諗過係乜原因
係信念揸唔緊呀

搵啲ao做咪得

簽左都DQ 回響咪仲大

個個都係因為唔簽而dq 份份野改個名就交得

基本法無講做官員要簽確認書
自願簽係一種改變你思想既工具

DQ 無得報名

... 有咩用 當自己在旺角賣緊藝？

[學術討論]立法會投票點投

國安法
國安法
國安法
國安法

熱狗

咪理隻癲狗啦 啲熱狗係咁 永遠唔認自己係熱狗 之後就狂喺第二啲post轉移視線

唔緊要嘅 最緊要啲熱狗都知認自己做熱狗好柒

其實簽唔簽都唔緊要, 根本DQ人係人治標準黎
唔會因為你簽定唔簽而決定DQ與否

個口罩幾靚邊度買？

好似靚左

連登仔仲有無野要挑剔佢？

意思係DQ一兩個 無咩影響選舉公平既形象
DQ十幾個 得返建制派參選 係本地同外國睇就覺得香港政府進入專制 唔再係民主

推光復香港 時代革命

專制左好耐啦。選佢出嚟，而家又要博dq，跟住又畀民賤聯議會玩曬，做乜9

你係咪 anti wan chin wan chin club 啲人黎
仲幻想啲人睇完陳雲就唔會反雲嗰啲

咁咪全部建制派參選囉, 反正而家都一樣建制話去就去